（彈唱）林奕匡 - 一雙手

希望你地鐘意可以聽下
大家不妨留個言比D意見我 大大力插都okay
多謝

有d flat...
同埋多懶音

我音準唔好 係成段都flat定係邊D音
懶音 咬字需要改善
多謝你

成段都flat flat地
總係差少少差少少

好我再改下先 ty!!

懶音黎講 強項個項字最明顯
Flat黎講 追 追不到個追
當天開眼個當

thanks